12月15號美國堅持加支那關稅，老衲永遠離開連登

真牛逼

聽日泛民拎到超過150席，老衲永遠離開連登

收皮

除咗裸跑巴打們守信用
其他都係齊噏當秘笈

挽留定先

由高登到而家，都永遠離開左好多次

Lm

你有邊次會找數